應組織工會爭取立法會勞工界3席和選委6席

應組織工會爭取立法會勞工界3席和選委6席

現時香港有400萬工人只有約90 萬勞工為工會會員。工聯會有190個工會60個屬會，勞聯有90個工會，他們長期瓜分了立法會勞工界席！和選委中60個選席。
工盟只有80多個工會，其他近500個都是獨立工會！他們投票意向不明顯亦大部分沒有登記成為工會選民！
現時各類型工人只要7人就可以組織工會，有成300萬工人沒有加入工會組織，我認為各行各業的都應該組織自己的工會，大家想想可以組織什麼？
如一所麥當奴可以組織工友工會！一間酒樓待應廚師可以組織一個工會！一所學校工友可以自己組一個工會，唔夠人可以2間3間學校一起來組織。葉保琳就係一個例子2百幾個巴士司機就組成新的司機工會。幾個或者幾十個的士司機可以組織工會！
一間老人院工作人員可以組織一個工會，人員們可以自己組織工會！做酒店兼職的一群可以組織一個工會。同學仔做補習的十個八個同學可以組織一個工會！送貨的可以組織一個工會！速運工作可以組織一個工會......銀行的可以組織一锢工會，掃地的都可以.......
組織可以向職工登記局登記！
網址：
成功以後，記得看選舉事務處登記成為工會選民，就可以投票！打低工聯聯會和勞聯！
選舉事務處功能團體中團體選民中的勞工界別：

選民登記：

當然還可登記成為其他界別的選民：

功能界別：

聽講自由黨李梓敬已預備攻資訊科技界，種票中！